今次反送中證明和理非同勇武合作先會有效，唔合作互相指責好易收皮

69 100萬人雖然未令到淋病驚，但100萬人集會遊行係一個好大既數，國際關注一定會推得更加高，而且代表有強大民意反對

到612，因為有左國際關注同100萬人既強大民意，政權無得再好似928咁四處抹黑行動，因為一抹黑等於同100萬民意作對，3點鐘後既開槍暴力鎮壓更令政府同警察民意急劇流失，道理同民意差唔多已經一面倒去晒反送中，有100萬民意支持，政府都唔再夠膽用暴動講當日既行動

就算今次關鍵位係612都好，但都唔好講到和理非無用只有勇武先有用，小左和理非既話勇武就會小左民意支持而好易收皮，兩邊合作，各有各做先係成功既關鍵

完全支持

Agger

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請同路人入黎支持限權！

PUSH